呢個政府係咪？（理性討論）

諗住689走咗，呢個應該冇咁奶共，點知都係咁
一出事乜嘢都話個別例子，答啲嘢全部官腔，答左等於冇答，我真係想問下有邊啲唔係個別例子，衰咗又唔認，個記者會都唔知開嚟做咩，一開始覺得佢去立法會俾議員問問題係好事黎，而家好似變咗例行公事咁，搭埋啲垃圾根本就無心答，我都知特首唔易做，但都唔係咁樣做。唔係老頂要你做咩都做

政府唔用官腔唔通同選民談心?